100萬題目: 誰在暴動？

1. 正義市民/理大學生/和理非/勇武
2. 黑到發紫既POPO/元朗黑幫/福建幫/弱智藍絲

A. 3人或以上 1,2都符合

B. 作出擾亂秩序性、帶有威嚇性、侮辱性或挑釁性的行為，並意圖導致任何人合理地害怕這些集結人士會破壞社會安寧，或害怕他們會激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 老實講，1,2都有。

C. 暴動是指參與非法集結（unlawful assembly），並作出破壞社會安寧的行為，該集結即屬暴動。
問題來了，學生在學校內的行為真的在破壞社會安寧嗎？用什麼尺去量度？學生比一堆暴徒警察圍在校園內，如果調返轉你哋喺理大入面，比一堆人不斷用鏟泥車火魔法圍鳩你，唔撚俾你走又唔比你有補給，你哋開槍反抗唔通又即刻告鳩你暴動罪？再講你話有學生用磚頭襲擊清理路障的市民，請問你是有影到600人都有在掟磚嗎？

相反，警方封咗油尖旺區，強制趕市民走，在鬧市中不停放催淚彈橡膠彈布袋彈，又用水炮車射鳩你，射鳩清真寺，裝甲車用音波炸鳩你，社會真係好撚安寧嗎？元朗黑幫同福建黑幫嘅行為更加唔使講，一定係好撚安寧！至於嗰堆戇鳩嘅藍絲，有用磚掟人有用國旗打人，真係好撚安寧啊

結論就係：如果要告呢班學生暴動嘅話，以上2的所有人仕都應該一齊被告干犯暴動罪，根本一鳩樣或有過之而無不及。只不過，三權合一，大家都係打飛機算啦
人在做天在看，中國人最撚迷信，不過你哋冇做錯到，千祈唔好有報應呀屌

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

問
班豬22年本來都係溫水煮豬
突然搞個逃犯條例
全港都醒曬